非帶風向 試下將個焦點帶落去切身問題到 人口過多 買唔起樓 睇公立醫院排好耐 每日150

如果將呢啲字句成為訴求 效果會倍增

港人港地，源頭減廢

推